---
title: "Création de site internet professionnel"
---

{{< servicesection image="images/service/creation-site-web/website.png" >}}

{{< /servicesection >}}

Vous êtes chef d'entreprise, chargé(e) de marketing, de communication digitale ou du développement commercial de votre société (TPE, PME, PMI, franchise...) et vous souhaitez optimiser la visibilité de vos produits, services ou prestations sur le web ? Notre agence web est spécialisée dans la conception de la création de votre site web.

### De la nécessité d'avoir un site internet pour votre société {  style="text-align: center; margin: 50px 0px 30px 0px;" }

Aujourd’hui, plus que jamais, avoir une vitrine sur internet est une nécessité et doit faire partie de vos projets.

En 2016, environ 70% des entreprises françaises, tous secteurs confondus, étaient équipées d’un site web. Ce taux ne cesse de croître. Par déduction, vos concurrents en ligne, aussi.

En effet, de plus en plus de sociétés ont conscience de l’intérêt de vendre leurs produits, services ou prestations sur internet. Et pour cause… 86% de la population française utilise fréquemment le web et navigue sur différents sites. Que ce soit pour s’informer, se divertir ou encore faire des achats, la part d’internautes en France a doublé depuis 2004.

Parmi ces 86%, vous pouvez toucher votre cœur de cible ou tout bonnement votre segmentation client mais aussi la développer. C’est là tout l’intérêt : toucher un maximum de personnes en peu de temps. C’est clair, Internet est un atout pour les entreprises, le web permet de développer votre chiffre d’affaires. Mais également, d’optimiser votre stratégie de communication, en s’adaptant à votre image de marque, votre identité. L’expérience utilisateur a fait ses preuves sur nombre d’entreprises françaises. Il est encore temps de vous y mettre ! Le développement informatique est aujourd’hui indispensable pour tout société.